之前係煲底見到呢句 很是感動

大家繼續努力

香港孕育我地成長 香港的環境塑造我地既價值觀
大家要一齊守護香港

推

香港 我心中的故鄉 這裡讓我生長
有我喜歡的親友共陽光
路上人在跑 趕呀趕 幹勁令我欣賞
這裡有許多好處沒法講
說一聲香港 香港 你永遠是尋夢鄉
香港 香港 你那色調難忘

山頂看小島水裡躺 處處換上新裝
看看那海鷗飛過自由港
海邊看小島穿晚裝 處處耀眼生光
這個市區的的吸引沒法擋
說一聲香港 香港 載有我童年夢想
香港 香港 叫我不易遺忘

香港 我心中的故鄉 這裡讓我生長
有我喜歡的親友共陽光
路上人在跑 趕呀趕 幹勁令我欣賞
這裡有許多好處沒法講
說一聲香港 香港 你永遠是尋夢鄉
香港 香港 你那色調難忘
香港 香港 載有我童年夢想
香港 香港 叫我不易遺忘
香港 香港 你永遠是尋夢鄉
香港 香港 你那色調難忘

唔係愛依個香港 都唔會出黎咁多日

仲認真投入過返工

謝謝你們

小河彎彎向南流
流到香江去看一看
東方之珠我的愛人
你的風采是否浪漫依然

月兒彎彎的海港
夜色深深 燈火閃亮
東方之珠 整夜未眠
守著滄海桑田變幻的諾言

讓海風吹拂了五千年
每一滴淚珠彷彿都說出你的尊嚴
讓海潮伴我來保佑你
請別忘記我永遠不變黃色的臉

船兒彎彎入海港
回頭望望 滄海茫茫
東方之珠 擁抱著我
讓我溫暖你那蒼涼的胸膛

我會不定期係個post貼關於香港的歌
大家感到攰時可以聽一聽
香港做到國際城市 係前人的努力及歷史因素 所以最近百萬遊行都可以全世界多個國家都關注 為左保障下一代 香港決不可以死係我地手上

要繼續出黎 唔可以心淡

加油 大家一齊捱落去

皇后大道西又皇后大道東
皇后大道東轉皇后大道中
皇后大道東上為何無皇宮
皇后大道中人民如潮湧

有個貴族朋友在硬幣背後
青春不變名字叫做皇后
每次買賣隨我到處去奔走
面上沒有表情卻匯聚成就

知己一聲拜拜遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新意思
照買照賣樓花處處有單位
但是旺角可能要換換名字

皇后大道西又皇后大道東
皇后大道東轉皇后大道中
皇后大道東上為何無皇宮
皇后大道中人民如潮湧

這個正義朋友面善又友善
因此批准馬匹一週跑兩天
百姓也自然要鬥快過終點
若做大國公民只須身有錢

知己一聲拜拜遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新意思
冷暖氣候同樣影響這都市
但是換季可能靠特異人士

空即是色 色即是空
空即是色即是色即是空....

皇后大道西又皇后大道東
皇后大道東轉皇后大道中
皇后大道東上為何無皇宮
皇后大道中人民如潮湧

這個漂亮朋友道別亦漂亮
夜夜電視螢幕繼續舊形象
到了那日同慶個個要鼓掌
硬幣上那尊容變烈士銅像

知己一聲拜拜遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新意思
會有鐵路城巴也會有的士
但是路線可能要問問何事

皇后大道西又皇后大道東
皇后大道東轉皇后大道中
皇后大道東上為何無皇宮
皇后大道中人民如潮湧

皇后大道西又皇后大道東
皇后大道東轉皇后大道中
皇后大道東上為何無皇宮
皇后大道中人民如潮湧

皇后大道西又皇后大道東
皇后大道東轉皇后大道中
皇后大道東上為何無皇宮
皇后大道中人民如潮湧

皇后大道西又皇后大道東
皇后大道東轉皇后大道中
皇后大道東上為何無皇宮
皇后大道中人民如潮湧

而家聽到 加油 就會有好多畫面出晒嚟

唔好放棄呀

若以此小島終身作避世鄉
群力願群策 東方之珠 更亮更光